[癡撚線Leica] 蟈為P30pro 50倍變焦 DXO影相119分

我屌咩
四攝
五十倍數碼變焦
從此影月亮唔係問題

如果加埋泡國廣角

會唔會改寫手機影相界

雖然係蟈為出品
但
蘋果有冇嚇到瀨屎呀

上網睇人開箱試機都嚇咗嚇
同埋佢個低光源真係癡撚線

50倍數碼變焦

10倍混合變焦

5倍光學變焦

1倍

單反aps-c 都勁個枝都係22.2倍

你手機同我講有50倍

leica既 佢掛名者

leica點會唔勁

其他廠真係收得皮 仲玩緊兩倍光學

某啲廠商嘅fans開始轉口風，話買電話又唔係買相機

係買左單反送手機功能

光學同數碼比？

咁你覺得係咪唔應該做50倍？
唔好進步
學人地玩廣角同幾倍變焦就夠？

樓主吹太大了，50倍變焦係好gimmick,實際操作有好多困難同不便。

無留意

原來係j數碼變焦

數碼變焦都算進步

u win

仆你個街，望遠鏡黎既喂

明白

但卡片機做到10倍/20倍唔通又唔係數碼？？

受教了

如果唔係屎為唔係大陸廠
佢哋啲態度肯定完全唔同
我就算反大陸機嘅都頂唔順

其實真係幾勁
50倍都仲睇到啲字係咩

數碼變焦同你自己crop大張相係冇分別

根本有班人就係盲反
所有新技術（鏡頭、屏下指模）、新設計（打孔、推機、雙mon），一句「支那機」或者「會爆炸」，就將呢啲新野評為垃圾，唔會欣賞吓廠方嘅創意

利申：唔買支那機

用腳架影？

個效果圖真係好勁
相反Apple 硬件冇能力再突破就玩service
日後科技真係得中國廠同三星鬥

個system垃圾就夠死啦 自動連北京

咪係囉
雖然話有啲係gimmick 嘢
或者係暫時未夠成熟未有夠好用
但係起碼係有啲唔同嘅嘢睇到
去嘗試下唔同嘢
科技公司嘅宗旨唔係正正就係要咁樣咩

至於話係咪可取
市場自有定奪啦

係呀，所以我唔會買
但而家啲人個邏輯係：因為係支那機，所以呢個新功能係廢、係多餘嘅

呢個我唔反對
已經爆咗好多單呢啲新聞

但站喺科技角度嚟講
至少係一個唔錯嘅概念

張相係咪又偷某啲單反機作品？

大陸機賣到咁貴

不了
除左相機， cpu廢 mon廢
聽歌特別差

都唔知係咪真係用手機影

偷技術返黎最低成本嘛

我iphone都影到100倍（數碼）變焦

容許小弟請教下
iphone點樣做到

上面話唔知係咪偷圖嘅
自己睇上面蘋果日報影嘅圖啦唔該
睇都冇睇清楚就comment

反大陸反到要改變自己嘅價值觀

連登童反大陸係唔需要理性嘅

同連登童講道理

影完張圖，再放大啫

咁多負評

可以好似上面啲圖咁
zoom到咁近仲咁清
同埋而家俾你直接影就影到
唔使影完再自己放大或者後期加工嘛

自己任crop
1 pixel都得，清定唔清另一回事

咁而家就係夠清嘛
又唔使自己crop

可能佢地唔知數碼變焦真係=crop大張相

蘋果絕對應該跟進！不過可能又要過幾年先有 😓

可能又偷大機d相當自己

dxo水份愈嚟愈勁

10倍睇到嘅嘢 50倍數碼冇意思

p30唔意外，因為一早故意爆哂規格
反而我欣賞佢留力既態度
冇夾硬加3d face unlock落去

咁始終會有佢有用嘅時候嘅
就算係10倍混合
依然係第一部喎

識呢樣就J唔出啦

好撚勁呀，不過唔會買，講完

可能人地唔係打手華為呢單出好多錢做“digital marketing"

咁係因為有五倍變蕉做底所以50倍放大都會清過就咁50倍數碼。

你如果J 5倍光學，我無野講，但係J數碼變蕉顯得無知。

原來係咁
小弟我確實唔太清楚
不過佢可以zoom到咁遠都幾方便嘅
同埋都希望其他廠可以跟貼下就好啦

其實大家都誤會咗，屎為出嘅係一部打到電話嘅相機

utube 已經好多評測....

隔幾幢大廈偷拍qr code 偷錢唔係夢

其實好多廠都會咁
啱啱發佈完
啲youtubers已經有機喺手做得評測
懷疑佢哋都收咗錢
尤其是啲大陸廠

符合國情

d廠會係發布之前以前就比測試機佢地試

本冇無留意, AN 機呢期好多機出.
騰訊, 鳳凰, 馬拉妹. 科技美術 , 好快攞到機做簡單評測. . ..大陸機, samsung, LG 機.都有. 華為摺機都攞到上手.
反而王自如, 呢期轉型做主持人, 出SHOW.

啲鬼佬好似幾buy屎為同oneplus
oneplus靠平都明
屎為淨係得夜景影相係真係叫好
唔明有咩好吹捧
差唔多價錢我買其他機唔好

下？ 相機果啲確實係光學
唔識就唔好亂講先得架

我都間中會睇下大陸嘅評測
王自如已經冇睇好耐
成鬼日賣廣告
其他片又收晒錢咁淨係講好嘢

難為啲阿叔為咗打雀打遠啲，專登換2.7 crop factor相機。

仲見到有人話買單反送電話

咁真係始終冇得比
不過日常大部分情況
屎為呢部應該都夠嘅

同埋唔知佢詳細點樣啦
如果真係想要50倍，撳掣嗰時要決定係咪用10倍啦

如果係咁就冇得返轉頭啦

本身粒ois鏡都40M

混合變焦得8M，咁我買部nokia 48M自己crop

有無睇發布會 部 iphone10倍都矇晒啦
仲100倍

用嚟偷拍 監控 影月光一流

有多私隱選項要你accept, 搜尋功能都要

48MP crop 8MP 出來，即係得 2.45x zoom

ZOOM都係其次 最多拎黎偷拍對面樓
個低光源先勁到痴線
仲要有dual video recording
應該今年無咩其他手機 會嬴到佢

睇埋秋季 apple 新機發佈至知

啲youtubers全部都有著數 , 俾部機你但唔可以講部機壞話(強如apple都係咁做)

以大陸零件廠嘅操守，相信呢d 科技好快會變公廁

請問創意係邊?
買比老母當放大鏡咁用就叫創意?

潛望鏡其實已經係Oppo示範先
屎為搶著出姐
同部摺機一樣

一個二個話crop

依個係一倍鏡

響同樣位置下50倍就可以影埋巴黎鐵塔上面d字

嗱我就好簡單
你用任何一部手機 包括XS max, 諾基亞41MP
請示範點樣影到d字俾我睇

我唔係打手
只希望當蟈為出完50倍
令android所有手機廠都出50倍
好似雙鏡咁逼iphone都出50倍

好過6，6s，7，8咁一路擠牙膏

爭在技術成熟與否

oppo 示範時未夠成熟

若 apple 肯整個鏡頭接口，再推出 lens kit，一樣可以大有作為，單鏡抽贏四鏡

今次隻望遠鏡真係好癲

為咗反大陸，連登童已「調整」好自己嘅原則:

買電話唔再需要重視鏡頭
拍攝性能高過 iphone 都係非必要
提升拍攝性能係壞事

做埋變焦就功德圓滿

之前先見oppo喺mwc宣傳得咁勁
點會估到又被屎為搶先出真機
唔知今次啲技術係咪又係偷返嚟呢

唔強求有50倍數碼
有5倍光學/10倍混合已經好正

今次低光仲勁過mate 20 pro
唔使hold幾秒都影到
仲要更加光

至於dual video recording
好似就冇咩特別
作用都唔大

iPhone 低光睇評測對比次次都好fail
唔知今年個部點呢

成堆打手出曬黎，我屌你人地三星都係玩到實物個POST先推到咁多版，你打手屎為機都未到手就不停打飛機

致打手公關公司: 收錢後交貨可唔可以交得好少少，全世界都睇出你地做緊馬

仆街一大班人吹奏

Apple已經幫呢個科技界set左個standard

勁過iphone嘅功能全部都係多餘

M額以外所有全螢幕解決方案都係唔好睇或者on9

Apple轉移去賣服務，係電話科技已經到左樽頸，而唔係Apple自己到左樽頸

影相就正正經買部單反/ff無反

唔明點解 10x hybrid zoom 可以出到咁高質

8MP optical zoom 5倍之後仲要 2x digital zoom, 數學上睇即係等同將中間 2MP crop 出來再拉鬆

兩大垃圾牌子
造出黎嘅垃圾

面對現實啦 IPHONE友

其實屎為係唔係偷唔到升降鏡
oppo如果出平啲都有得打嘅
不過最好有非支那公司出

痴漢專用手機

啱呀 我都等緊其他廠出

冇錯，就係唔想幫襯強國貨先會希望iPhone可以跟上

拎黎偷拍一流

話變焦等於crop相放大果d人，應該完全冇演算法既概念

笑到pk

Leica = 低Spec 高價，落後人兩代
攝影界任天堂

華遺 = 連高層家族成員都唔撚用嘅
垃圾間諜裝置

兩大垃圾硬件廠

剩係大陸品牌已經足夠理由唔買
理得你部野識飛

leica意思其實就係比佢認證咁解 冇咩特別

10 倍無損係勁既，50倍只係crop相+sharpening

真係好勁
不過中國牌子不了

bilinear, bicubic呢d演算法玩到爛啦
只係大學功課嘅水平

再進階d就要玩AI插值
如果屎為有用AI一定大肆宣傳啦

有睇頭喎
加埋尋日妖米100w 17分鐘快充

唔怪得 apple 要玩服務

我覺得快到咁
粒電會好快玩完

無線充電咪又係
充下停下 充下停下 仲要充緊唔用得
都唔知邊個諗出黎

先唔講掂唔掂
屎為屌米冇玩吱牙膏先

大陸真係會比人用嗎?
d高官唔伯比人遠距離影左d唔見得光既野??

咁都係
所以我都欣賞佢哋

屌你普通級都貴過S10+,最貴版又貴S10+12G ram
贏左一年就自信爆登全行最貴

大陸有無禁埋望遠鏡同相機

1-5x係純光學變焦?

Huawei P30 Pro vs Samsung Galaxy S10+ Speed Test: Kirin vs Exynos!

dxo係話
2-4x 係主鏡頭/光學+算法
5x 先係純光學

廠可以幫你遙控delete

其實samsung一早出過10倍光學變焦嫁，幾好用，可惜當時走得太前唔賣得收左皮

利申，用左三年既既前用家

而家用潛望技術令到唔需要咁大舊咁厚
都可以做到類似嘅嘢
其實係唔錯㗎

Upscale個演算法再勁
本質咪又係作d假data出黎

I mean一開始d資訊冇左就冇左
你點upscale都還原唔到本身就冇咗嘅訊息

真心一問 上面兩張相係樓主自己用p30影？

too good to be true

iPhone 用家表示
Mate20 Pro 個night mode真係好勁

本身個技術係google hdr+黎

連登一大班傻9係度自己呃自己，以為咁樣就水到人

到時評測兩部機side by side即時比較望遠能力，見真章啦

crop相？係呀影完慢慢crop囉，crop完都唔會睇到野

Leica 真心勁
關華偽乜撚事
你都係幫Leica 宣傳啫

P30 國內價格
(8+64G 3988元)
(8+128G 4488元)
(8+256G 4988元)

P30pro 國內價格
(8+128G 5588元)
(8+256G 6288元)
(8+512G 6988元)

如果真256Gpro抵玩

而即日至4月11日選購 HUAWEI P30 Pro 的用戶，更獲贈HUAWEI WATCH GT（價值港幣1,388元，限量500件）

香港訂仲送WATCH GT

衛訊
P30PRO 8+256G
$7500 送WATCH GT

apple 算9數啦,APPLE 心知依啲野跟本唔實用

APPLE要追XS 都出左啦,你望下P20P 同XS

APPLE 依家只會做一啲已成熟既科技,勇者果啲交俾大陸廠算

你部機得5X鏡,你點樣出50X ,唔係crop係咩

間諜用？

真係証明到真係用電話影先喇
之前d 廣告gimmick 野先比人踢爆用相機影

影咩都紅
影

佢地一直以來都好勁
唔係愈來愈

咁即係得5倍變焦啦
數碼變焦不嬲唔算數，數碼鍾意放幾大都得啦

到而家都仲唔知數碼變焦事實係=crop

真係好可憐

就係因為只係好簡單嘅技術
所以就想之後其他廠都會出囉
至少唔使自己crop呀嘛
即場就影到

dc仔真係光學黎，你唔識就唔好出黎獻醜

唔會買但支持佢做好D逼apple出招
如果佢同三叔呢D競爭對手做得差
2019 apple 可能只係出到 6s 更加不思進取

比 apple 做得好嘅地方都係d 唔實用嘅冗餘功能/性能/配置

上面有link
影咩都咁紅真係不了

你自己學吓咩係光學同數碼變焦先打J啦
數碼係=crop大張相咋白痴仔

唔駛等廠出喇，自己down 個app搞掂啦啦

睇完條片之後，華為我真係唔撚識欣賞
啲色真係好假， 無論背光定低光源定正常光線都係有種怪怪地

S10+ 同xs max 各有千秋
睇得出背後個演算法勁過華為好撚多

原來都有app做到
咁我期待下啲廠出5倍光學啦